李嘉誠不愧為香港首富，一早完全支那撤資

李嘉誠不愧為香港首富，一早完全支那撤資， 當年都話跟李嘉誠做決定係唔會死錯人

李嘉誠we trust

都話跟誠哥搵食唔一定發達
但一定冇死

誠可唔走中國資產而家應該比人食左

咩依家
早十年已經俾人食左
可惜人地仲快手過你食佢

佢老死焗食啟德塊地

潮洲佬係唔同d

過撚哂英國 差在未連個總部都搬埋過去

好似之前個支那首富咁,想走畀人捉返

佢連香港都撤左
即係香港都玩撚完

2015年遷冊重組
2017年402億賣中環中心
實在太有智慧

洪武朱元璋vs 首富沈萬三
最後沈萬三下場 ...

2018年，習武帝稱帝前一兩日，去惜食堂食飯，捐一千萬 ....

時間準確到呢

誠哥賺錢係勁，當時香港已經係自由港，世界級競爭；中國半封閉國家，馬雲馬化騰有疵護有反盾之下先可以咁勁。

佢都睇透入唔到中國商家佬世界... 依家唔走遲下冇得走...

無保護主義呢兩條友應該耕緊田